總之大家記住見到大堆黑社會即call消防

警察係唔會理架，商場都照call

推